#
#
#Прямой ход
#
#

#
#Tesla Model S
#

#Tesla Model S имеет электрический двигатель
tesla-has-electric-engine:
  source: "Tesla Model S"
  question: "Какой тип двигателя?"
  answer: "Электро"
  
#Tesla Model S производится в США
tesla-is-produced-in-usa:
  source: "Tesla Model S"
  question: "Какая страна производства?"
  answer: "США"  
  
#Tesla Model S имеет тип кузова седан
tesla-is-sedan:
  source: "Tesla Model S"
  question: "Какой тип кузова?"
  answer: "Седан"

#
#BMW M5
#

#BMW M5 имеет бензиновый двигатель
bmw-has-petrol-engine:
  source: "BMW M5"
  question: "Какой тип двигателя?"
  answer: "Бензин"
  
#BMW M5 производится в Германии
bmw-is-produced-in-germany:
  source: "BMW M5"
  question: "Какая страна производства?"
  answer: "Германия"  
  
#BMW M5 имеет тип кузова седан
bmw-is-sedan:
  source: "BMW M5"
  question: "Какой тип кузова?"
  answer: "Седан"    

#
#Lamborghini Huracan
#

#Lamborghini Huracan имеет бензиновый двигатель
lamborghini-has-petrol-engine:
  source: "Lamborghini Huracan"
  question: "Какой тип двигателя?"
  answer: "Бензин"
  
#Lamborghini Huracan производится в Италии
lamborghini-is-produced-in-italy:
  source: "Lamborghini Huracan"
  question: "Какая страна производства?"
  answer: "Италия"  
  
#Lamborghini Huracan имеет тип кузова купе
lamborghini-is-coupe:
  source: "Lamborghini Huracan"
  question: "Какой тип кузова?"
  answer: "Купе"
  
#
#Audi Q7
#

#Audi Q7 имеет дизельный двигатель
audi-has-diesel-engine:
  source: "Audi Q7"
  question: "Какой тип двигателя?"
  answer: "Дизель"
  
#Audi Q7 производится в Германии
audi-is-produced-in-germany:
  source: "Audi Q7"
  question: "Какая страна производства?"
  answer: "Германия"  
  
#Audi Q7 имеет тип кузова внедорожник
audi-is-suv:
  source: "Audi Q7"
  question: "Какой тип кузова?"
  answer: "Внедорожник"
  
#
#Kia Picanto
#

#Kia Picanto имеет бензиновый двигатель
kia-has-petrol-engine:
  source: "Kia Picanto"
  question: "Какой тип двигателя?"
  answer: "Бензин"
  
#Kia Picanto производится в Южной Корее
kia-is-produced-in-korea:
  source: "Kia Picanto"
  question: "Какая страна производства?"
  answer: "Южная Корея"  
  
#Kia Picanto имеет тип кузова хэтчбек
kia-is-hatchback:
  source: "Kia Picanto"
  question: "Какой тип кузова?"
  answer: "Хэтчбек"   

#
#Toyota Hilux
#

#Toyota Hilux имеет бензиновый и дизельный двигатель
toyota-has-petrol-and-diesel-engine:
  source: "Toyota Hilux"
  question: "Какой тип двигателя?"
  answer: ["Бензин", "Дизель"]
  
#Toyota Hilux производится в Японии
toyota-is-produced-in-japan:
  source: "Toyota Hilux"
  question: "Какая страна производства?"
  answer: "Япония"  
  
#Toyota Hilux имеет тип кузова пикап
toyota-is-pickup:
  source: "Toyota Hilux"
  question: "Какой тип кузова?"
  answer: "Пикап"     

#
#
#Обратный ход
#
#

#
#Производство автомобилей в странах
#

#В Германии производятся следующие автомобили: BMW M5, Audi Q7
germany-has-cars:
  source: "Германия"
  question: "Какие автомобили производит?"
  answer: ["BMW M5", "Audi Q7"]  
  
#В США производятся следующие автомобили: Tesla Model S
usa-has-cars:
  source: "США"
  question: "Какие автомобили производит?"
  answer: "Tesla Model S"

#В Италии производятся следующие автомобили: Lamborghini Huracan
italy-has-cars:
  source: "Италия"
  question: "Какие автомобили производит?"
  answer: "Lamborghini Huracan"  

#В Южной Корее производятся следующие автомобили: Kia Picanto
korea-has-cars:
  source: "Южная Корея"
  question: "Какие автомобили производит?"
  answer: "Kia Picanto"      

#В Японии производятся следующие автомобили: Toyota Hilux
japan-has-cars:
  source: "Япония"
  question: "Какие автомобили производит?"
  answer: "Toyota Hilux"
  
#
#Тип кузова у автомобилей
#

#Тип кузова седан имеют следующие автомобили: BMW M5, Tesla Model S
sedan-are-cars:
  source: "Седан"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип кузова?"
  answer: ["BMW M5", "Tesla Model S"] 

#Тип кузова хэтчбек имеют следующие автомобили: Kia Picanto
hatchback-are-cars:
  source: "Хэтчбек"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип кузова?"
  answer: "Kia Picanto"  

#Тип кузова внедорожник имеют следующие автомобили: Audi Q7
suv-are-cars:
  source: "Внедорожник"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип кузова?"
  answer: "Audi Q7" 
  
#Тип кузова пикап имеют следующие автомобили: Toyota Hilux
pickup-are-cars:
  source: "Пикап"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип кузова?"
  answer: "Toyota Hilux"

#Тип кузова купе имеют следующие автомобили: Lamborghini Huracan
coupe-are-cars:
  source: "Купе"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип кузова?"
  answer: "Lamborghini Huracan"

#
#Тип двигателя у автомобилей
#

#Бензиновый двигатель имеют следующие автомобили: BMW M5, Lamborghini Huracan, Kia Picanto, Toyota Hilux
petrol-engine-has-cars:
  source: "Бензин"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип двигателя?"
  answer: ["BMW M5", "Lamborghini Huracan", "Kia Picanto", "Toyota Hilux"] 

#Дизельный двигатель имеют следующие автомобили: Audi Q7, Toyota Hilux
diesel-engine-has-cars:
  source: "Дизель"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип двигателя?"
  answer: ["Audi Q7", "Toyota Hilux"] 
  
#Электрическиц двигатель имеют следующие автомобили: Tesla Model S
electric-engine-has-cars:
  source: "Электро"
  question: "Какие автомобили имеют этот тип двигателя?"
  answer: "Tesla Model S"   